麻煩華富的巴絲幫手尋貓

貓貓叫Miruku

係隻好細膽的貓女。昨晚（15/6）2030左右走左出街

好擔心佢。佢未試過這樣出街

落街搵左成晚仲未見

麻煩華富華貴巴絲幫手留意下

［img]

貓貓有紅色頸圈

有牛牛的毛色特徵

背部頸位有白環。

煩請各位如有消息 WhatsApp 或致電62700830

再次多謝各位有心人

追加圖片

你係咪近燒烤場呀?
附近好多喵的

依半年搬左去村囗。
貓貓冇出過街搬家後

之前聽返嚟，唔知真定假，你買啲罐罐去餵流浪貓，順便同佢地講你係邊個邊個的主人，希望佢快啲返屋企。

多謝你。我今朝都有做。希望得

村口可能走左落華貴
good luck

見到話你知

請用Airdrop 分享

我搵貓都不忘反送中。大家明天記得遊行

1430見

會唔會走咗落瀑布灣
行海邊去華貴試下搵

可以試下找附近既流浪貓講下 叫主子返來

佢未去過個邊。

不過我都會去搵下

多謝提醒

昨晚問餵貓人。佢話條村有好多貓義工 有冇人知咩團體